特區政府考慮出反制措施

佢手上只有三萬thx
唔通叫班差佬
攻打美國？
狗只係識得咬人
唔識打仗

沒收美國在港資產
發動全城排美 再次發動無警時份
流浮山刀手劈美國人

近近地出轉南海 捉幾隻美軍返黎振奮下士氣先

g持

我已經預備好去美國領事館掟雞蛋, 打鳩佢班美國職員, 捉佢地遊街示衆 犯我港共者, 雖軟必豬

叫三萬隻警狗上前線同美國佬打仗,到時扑穿美國佬個頭,穿爆美國佬隻眼,叫美國佬食二噁英催淚彈,問你死未?

唔准賣新奇士橙呀？

7.21式行動進攻美領

凍結所有在美企業資產

試下咁做即刻派戰機炸到你仆街

在港美企

捉到都個marine 當你贏

我要求唔高，唔洗去美國咁遠
去花園道射TG我收貨

派出速龍小隊，由維多利香港坐漁船到南海

我知我知

唔準美國人睇TVB!

cls

人唔笑狗都吠

3萬黑警+国安+藍屍圍攻美領

家屬放棄外國護照反制外國！

元朗白衫幾時去中環站香港站美領門口斬美領職員保衛家園

唔洗戰機
一句脫勾+制裁即刻收皮
樓價直插都無人要